# aps_project



## Приложение и GUI

Даный проект создан для учебных целей по теме "Методы имитационного поведения".

Было разработано приложение с авто и пошаговым режимом работы контроллера.

Также была добавлена временная диаграмма для пошагового режима.



## Add your files

```
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/Romashov_Vs/aps_project.git
git branch -M main
git push -uf origin main
```

